{English}
Q. What will happen to CLICK HTML in the future?
A. In order to eliminate all the shortcomings of the existing CLICK HTML, we will introduce a new look of CLICK HTML by rewriting it.
Q. I can't see the source code of the project after the update
A. Sorry. When doing the update, I accidentally set the text color to white. There are letters, so press and hold to copy
Q. Where can I contact CLICK HTML?
A. Please contact us at help@blackcats4567.com

{Korean}
Q. 앞으로 CLICK HTML은 어떻게 되나요?
A. 기존 CLICK HTML의 단점을 모두 없애기 위해 리라이트 작업을 진행하여 새로운 모습의 CLICK HTML을 소개할 것입니다.
Q. 업데이트 이후로 프로젝트의 소스코드가 보이지 않아요
A. 죄송합니다. 업데이트 작업을 할때 실수로 글자 색을 흰색으로 지정했었습니다. 글자는 있으니 꾹 눌러서 복사해보세요
Q. CLICK HTML 문의는 어디에다 하나요?
A. help@blackcats4567.com 에 문의해주세요

{Italiano}
Q. Che cosa accadrà a CLICK HTML in futuro?
A. Per eliminare tutti i difetti del CLICK HTML esistente, introdurremo un nuovo aspetto di CLICK HTML riscrivendolo.
Q. Non riesco a vedere il codice sorgente del progetto dopo l'aggiornamento
A. Scusa. Durante l'aggiornamento, ho impostato accidentalmente il colore del testo su bianco. Ci sono lettere, quindi tieni premuto per copiare
Q. Dove posso contattare CLICK HTML?
A. Contattaci all'indirizzo help@blackcats4567.com
